點解d合拍片，一定講九七前英國佬係衰人

例子？

追龍

啱啱睇完

因為要政治正確囉

金錢帝國

葉問